匯豐 31蚊 鑽石底 原因如下

齊頭數

30蚊先齊頭

佢跌到我想買隻牛。

你含撚啦

日日等睇佢破30

等佢跌到5蚊個陣買隻收回價0.01嘅牛

賤熊30

下個月會見到

30.9了

想做加速師？

頂返住

無小數點都係齊頭

0蚊 齊頭鑽石底

會唔會合股10合1？

頂唔住